女仔日常用機 A5100 VS GF10 VS M50

新手唔識野

主要想日常生活影相+旅行拍片留念 唔需要太專業
暫時係呢三部考慮緊 想聽下各位意見

其實中意A5100好耐
之前一直都冇買 拖拖下就到2019
想問2019先黎買會唔會好不智？

另外GF10爬文聽講夜晚唔出色會矇 食光 但係對影相女仔黎講幾好
M50 4K overcrop? 而且冇咩聽人講佢係影相方面既野 但係好多人推薦呢部

最後都係會當傻瓜機用，去到高階使用先有分別，所以睇款同價錢

我都係諗住應付日常咋 冇咩大需求
自己有部菲林機同單反 但係唔夠輕巧
呢三部價錢都唔貴 所以我係度考慮緊
最緊要容易攜帶 反mon wifi

款有啲偏心A5100但係出左咁多年先買好似好傻仔

買2手

m50啦
女仔用夠細部
機又平又相對高質

m50/m6
加多部polaroid

a6400 可以考慮下！上youtube睇睇同M50比較

Canon M10

Rx100系列啦

買完返黎唔識用又係曬左部機

買完返黎用kit又嫌畫質差，買鏡又嫌大支、又要洗多舊錢

Fujifilm X-A2

富士色靚唔駛執相
買X-A2淨機身，加支18-55mm 大少少光圈夜晚都影到

X-A5

RX100 唔洗諗

tr80唔洗諗 實唔後悔

屌打晒上面任何一部機

M50+ kit 15-45 再加22mm餅鏡最正，22mm好sharp
另外，女仔可能有興趣m100有粉紅色，都可以搭kit和22mm

呢個好似幾好

連鏡有啲over budget不過多謝巴打

No美顏相機
不常自拍

Sony a6400
M50你自己上dcfever幾多人放返出黎就知

賣鳩左你啲菲林&單反啦

RX100

Rx 100 系列好細電
除左買多幾粒後備電之外，仲有冇幾他方法？

得兩個人放
A6400貴好多，根本唔同market
無錯A6400既機能可以去到拍wedding video都夠用
但M50易用好多，影相絕對唔差，1080p vlog亦好夠用，對焦穩定有信心
而且價錢平一半